同男朋友一齊沖涼 放左個屁 佢話要分手

頭先同男朋友一齊沖涼
平時叫佢聞下啲嘢食咩味 成日話自己鼻塞
諗住佢唔會聞到 咪放左個屁爽下

點知佢聞到 仲問我係咪放屁
係咁屌話臭到仆街 即刻唔沖衝左出去

到我沖完出返去 佢換好晒衫話要分手
我都唔知俾咩反應
佢就頭也不回出左我屋企

無9up
依家係咁氹返佢應承佢以後唔放屁

沖涼放屁先正 同啲熱氣一齊攻入鼻

哦

抵你啦

gay

咁你咪即刻屌到佢漏番哂佢啲屁出來囉

10/10

唔通等屙屎先同你分手

我都係咁話

你係咪噴埋d屎出嚟？

依家都唔知點算好

你同佢講因為扑完屎忽會有好多空氣入去先多屁咋

好臭好臭~

靚女唔疴屎

咩啊 叫佢還錢先囉

叫佢體諒下啦，兩個男人搞得屎忽多梗係鬆啲易放屁架啦

係
佢居然為左個屁

一定係你太樣衰
你靚既話佢聞哂仲要扯埋